有冇人知尖咁狗署而家咩狀況

如題

乜事都冇

cable: 黑旗

角落頭舉黑旗